即時翻譯有冇得諗？

有好多台灣人、外國人都會關心香港依家既狀態
啲記者開live(Eg:立場、港台、蘋果)既時候我地再即時開live翻譯返做外語
會唔會更有效令佢地睇實況關心？
總有一班人唔敢上前線，或者可以用另類方法做啲野？

利申：頭先有台灣朋友問邊度可以睇到機場現場，覺得一直收到都係二三手資料好無奈

真心問

自推

自推多次

或者上傳youtube頻道，加上中、英字幕？

係度諗緊口譯加文字翻譯得唔得

推

有諗頭 推！！

upload 上youtube 再加字幕就ok
其實我覺得可以開個channel
然後upload哂民間記者會啲片段上去

你可以開個直播 畫面cap其他直播的畫面
你就用耳機聽現場聲 再即時翻譯其他語言

推！

有得諗，如果轉播上轉播得唔得呢
Eg: 立場轉播之類？佢地有啲人想一齊睇即時

可以做，一個人做唔哂，驚delay太耐